Her er litt informasjon om hvordan prosjektet skal bli sett på, du skal åpne index.html-filen i kode-mappen. Du skal så presse FN-F11, eller gå til innstillinger på din
nettleser og velge fullskjerm. Siden alle har forskjellige pc-er og vi ikke har laget en applikasjon må du deretter zoome inn eller ut slik at 
hele nettleseren blir fylt. Når du har gjort dette er det bare å finne frem popkornet, sette seg tilbake og nyte videoene og resten av prosjektet. 